Hi陶傑，你呢排有無唔舒服？

有咩頭暈身慶就好拿拿聲去睇醫生
唔好死頂呀你
費事累人累物呀

陶傑無咩野就唔好出街啦

佢過咗14日啦

美中和好未